法子（莊子恩）幾時中肺炎

經濟環境明明愈來愈差，然而這問題卻沒有得到真正的關注，很多打工仔飯碗不保，就業環境愈來愈差，愈來愈多舖頭結業，但社會卻好像只關心瘟疫。

防疫當然重要，但難道只有病毒會殺人？經濟衰退就不會？

而且政府的防疫工作，到底是防病毒？還是防示威？這不是已經一目了然嗎？

不要讓政府的詭計得逞，首先我們不要成為詭計的一部份。

如果我們不斷進行「口罩獵巫」，但凡見到有人不戴口罩，就討伐、起底、公審，當政府以防疫之名限制自由之時，我們還有什麼理據去反駁？

條撚樣唔撚帶罩

自己死唔好累人
唔該

想執佢幾劑

熱狗不嬲係唱反調

哲學撚廢理論

「口罩獵巫」呢part其實冇錯，係佢背後backup嗰套理論on9。熱狗好多時都會用呢啲理論魔術，利用一啲其實冇講錯嘅嘢去包裝佢背後嗰套on9嘢。呢度為例，即係香港宜家有部分人會影冇戴口罩嘅人嘅大頭放上網批鬥，呢種行為當然唔可取，但熱狗利用呢個論點，去包裝佢地背後嗰個唔撚好戴口罩嘅論述。

佢中左我就幫佢照肺

條女賣樣架嘛

同意
即係全民制憲係好野
但永瀆基本法係on9咁

武漢肺炎唔解決，其他野根本好難行
而家無疫苗，只能夠防

諗野完全本末倒置

班熱狗日日喺度講到D感染個案係為左打壓示威先作出黎
佢地依家咪又係戴番哂口罩先出黎派傳單

有無相
班仆街講到戴口罩既人係白癡仔喎

自己上黃兆健fb page睇

啲熱狗係威係勢呢兩日去到沙田咪又係帶返口罩。。。。。。

想執佢幾劑多d
反正熱狗狎都食飽左

經過左咁多年,其實唔洗研究佢地D理論

總之, 熱狗/國屍=ON9, 命中率99.9%

唔係戴返口罩呀嘛???

純文字討論

柒到呢